中共劇本討論區

大家覺得今日同埋黎緊既日子，中共會有啲咩劇本？
（1）衝/掟汽油彈入軍營、警總
（2）殺一兩個警察/中國記者

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！